\assignementTitle{}{20}{3}

Дана трапеция с основаниями $AB = 18\sqrt{3}$ и $CD = 12\sqrt{3}$.
На $AB$ и $CD$ взяты точки $M$ и $N$
соответственно так, что $MN = 6$.

\begin{enumerate}
    \item[a)] \textit{(5 баллов)} Найдите площадь трапеции, если дополнительно известно, что угол между $MN$
    и $AB$ равен $60^\circ$.
    \item[б)] \textit{(15 баллов)} Найдите наибольшее возможное значение наименьшего из углов трапеции,
    если угол $A$~---~прямой.
    
    \end{enumerate}